[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4087)

想死

fast

P牌識開 仲要咁快

留名

雷加gel

垃圾西維爾

Lm

8.5S 點頂

客1雷加

心血少

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

連c雅未

刷角啦西維

祖閪撚埋真係唔知講咩

中完阿德再中西伏 想4了

今日買加號就蠃

Woo

西入未屌

紫巴買左咩

祖3:1 主其他
西 兩球
祖 12角
阿積士 11角

其實我以前有另一個ac，但唔知點解畀連登del左，可能太耐冇用

角大

西兩邊攻都無角

慘

閪玩傳中就出小豆啦 果個咩迪莊

西維角大原來咁多人買

西開0.5b allin

U a 25

11.5s了

有機會比大陸仔拎左嚟做打手啦

阿積士反cup派錢
唔中10 1 含撚

屌你老母

反摩整定list都得

咁低水點買

真係怕左呢隊野 買d睇落無咁易大都唔買西

角大維唔買不如唔好賭

睇黎半6全9

Bogo 蛇 轉細?

春蛇，早

櫻，早

lm

廣東211.5b收皮先

西入未

想夾角

得

LM

唉~~搞到日日都俾人笑我P牌

西維角細 冰住plz

雷加利斯 博到12M未

西no goal要了

今晚曼連

有無混沌重心

3場 邊場上盤會最易開出
日日下盤日 賭閪咩

地獄下盤日 地獄角細日

屌你老木
bin 撚完未?
上述YY心聲

買完山雞下盤贏完唔追下盤
懶獨特買咩上盤

雷加頂住！

曼連sure win

西一陣5連角

春sir

西雷俾多3角

好耐冇派過 西維爾贏盤 10 2 100

我

1

win 咁低

Ok

西仔 快入兩球
祖記 刷角反cup
阿積士 刷角反cup

蛆狗半4都開10.5
狗會係咪坐撚住左個腦

西維細波gel

盤啦

OK

我諗西依場應該贏波平盤

穿到我都想派

角大24

西可等9.5b 足水

唔買盤

24

真 通常7x分鐘入一粒

西維2.5B 又死
8.5S 又死
屌
輸到仆

講派先+大機率中

我了

補角大

西越踢越衰幾下差d輸

我都求2球呀！！！！

兩場半4 點撚樣叫

林書豪垃圾黎？

今晚起碼屌穿兩粒

屌 贏場上盤啦仆街西 場場下盤賭撚咩

阿仙奴角小幫到你

川迪只係虚火

西11.5b
祖10.5b
開到派 10 2 500

888888

sev 8

好似山雞咁 送角咪有得反cup囉

雷加水泥gel

Bought what

雷加

西撚狗咩 屌

1:0

唔賭都唔好買獌狗

sev 1-0

10

goalll

西維入未
走盤都好丫

1-0

I

西雷-2

西終於入

可能要睇var

Var?

9.5

Goal了

比勒有無同路

有種炸多次

屌你老母又炸

炸

終於入
角細恐慌式搶購時間

冇炸喇嘛?

西HO BALL

西！！！！！

西1:0
88888888888

我屌

咁都炸 屌你老母

雷加頂到？

我西FG收錢

今晚啲波閪到

又炸？

20la

無炸啦應該

冇事！GOAL

冇

真10？

YES!!! 無炸!!!!

炸佢個西！

Goallllll

Real goal
角細搶啊!!!

些路迪都要開下盤啦

屌你入多球啦西 仆街

入多球

AJAX 2:2

唔好入波停角

唉 岩蛇之力 失效

西維爾fg cashedddddddddddddd

冇越 點炸呀

大岩燈力失效 潛了

雷加仲有得走盤

唔係掛, 我諗住又追角大

屌打波全下盤

REAL 1:0

穿盤得唔得

Ajax刷角未

Dllm,11.5s 搶到啡格

有冇人比勒?

咁多上盤出黎gel 一陣就追和佢

10.5s 閪維

頭先有幾多倍?

驚閪咩 一陣就2:0

Wow

真係講兩句就改到賽果個個去做操盤手啦

中毒了

雷加走盤啦啦 唔好又爆我
6連燈啦屌

又停

會唔會好似今日果場阿德咁

唉 西維x川迪x祖
睇黎又斷一

雷加追和唔該

2-2

雷加走盤

Ajax 22

2:2阿
屌多兩粒

Ajax又要2:5？

咪中左囉 我未來撚

Ajax

川迪2:5未

Ajax準備

準備2 5

ajax 7成控球 拿拿林入多2粒

西雷快啲俾多2角

Bogo 之力呢..

頭先11.5s 1.97

原來咁多阿積士手足

西20 ok?

連跌！

西20佢

9完既垃圾

西13.5b點部署

買得兩注

西

ajax

西維爾 1:1

刷角呀屌

Tadic
Vdb
Ziyech各一球

輸

又要封

1.5/2s

封囉

阿積士每10分鐘屌一粒就得了

2:3 好啦等我 收曬兩注

屌穿盤只需3分鐘

有咩好補

錫非聯狂落飛，就嚟啡格

Ajax 7連！

原來波po依家咁多假分撚

河床12m

西雷刷多2角啦

澳假先癲

不嬲都有

買唔切 屌

西仔比多球
入多球叫你西神

英超盤王唔買笨柒

閪one more please

未必係壞事 依場卡10FEEL好重

西gel

9999999

雷加入返球啦

Gun

sev 999

辛特侯遜 1-0 史特加

75”後先會入

秒針....

8.5b gel

咁快

如果雷加輸埋 7連燈了

實得
雷加利斯本身都係打算搏和波，拎一分算超額完成
你見佢上半場冇射過波就知
根本冇打算贏
佢亦知道佢根本贏唔到
守住唔失波為上策

依家已經 1:0
雷加就如同被破處既少女
開完鮑之後，再守處仲有咩意義？
倒不如俾對方痛痛快快屌多幾獲

上盤必定穿盤

9999999999
角球神先中8.5s

史特

西維刷角入波

成日唔明點解可以 1分鐘 有波入
學界都無守得咁差啦

bill gor

彪釋

好彩冇買史特加

角球神grp屌鬼

入黎拓咩垃圾

西差d 20

其實你係咪真on9?

辛特侯遜1ccc

岩 通常死守俾人射穿之後就會瘋狂失波

夠鐘啦阿積士快入

角球神
阿德
11.5
12.5
13.5
14.5
15.5

西維爾
8.5s

ajax
10.5s ？

點數到80%

雷加盤 1.5/2s
辛特10.5s

唔要差d 要入！！！！

海11111

除左讚同之外唔知講乜好

祖記！

其中一個

輸左角細，試下11.5b

對家

嘩祖記1:2

祖

殺c

兩球買下盤真係100%

意甲3.5大-1！

保方

薩c 3rd gel 咁就5倍

嘩有人中

隱青,派我了

索羅3ng cashed!!!!!!!!!

Who

祖記 屌 垃圾黎

保方屎撚到

阿積士奇蹟走水ok?

祖雲真係痴撚線。。。輸埋。。。

笑撚死 買熱血反cup了

祖落地獄la

角大水泥針

西維廢撚到

Juv cup得2.38

入！球！未！

馬會打手嚟？

支持

祖記對家盤頂住

ajax冰角到幾時

岩岩有人1千蚊ng

閪維準時比人入

補多注雷加無入球先 1球完味濃

西20未

西維爾快手啦

似客隊死守輸1粒完場

爆角未呀

爽

唔知，上2,3個post有巴打話有個角神有80%命中

啲兩球下盤又高水又穩
點解唔買

Ajax 角未

2-3

10c?

2-3 AJAX

西維比多2隻角我滿足了

馬會又鳩封

阿記

阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士

ys

蛆5555555555555555

阿積士好準時10分鐘
繼續

ajax 3:2 2.3 cup

西10 角 goalll

阿積士
阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士

sev 9.5 gel

Ajax goal

ajax -7c

雷加頂住啦屌

Hunter靚到

西維9.5 大大力gel

ajax 2:4 不是夢！！！！！

快連c

11.5B?

叫撚到 西 下次買左就訓算

上呀 2 4 2 5 波膽

蛆

加油

阿積士一係你就頂撚住個cup
一係就2:4

AJAX 又想嬴波輸盤 賤種黎

TWENTY頂住

Ajax5:2未？

屌你老母！！！！！
西仔入球大！！！！！

刷c索羅個龍門幾勁

On9又開曬對家 唔識玩了
買雷中西
買川中積
買祖中索
屌

雷加盤 1.5/2s 無入球
辛特10.5s

又中

些路迪goalllllllllllll

有冇川迪手足震緊

開到2:5 5 1 100

11.5s 力頂

最少2:4plz

祖6666666666666666

阿搓到完場啦 仲攻咩

me

西8.5 9.5 又可以gel

AJAX輕鬆5:2 啦

祖狂刷模式on

西甲 3球10 1 100!!!!!

手

K

未買到就連

派錢波

真

阿積士屌多粒走盤呀

Lllllmmmmmm

阿積狗刷角啦Dllm

Ajax 11c我表演自含

買左10.5 s 補左11.5 b 會唔會停左係11😨

d會員高質到

意甲俾多球

想輸錢就係咁易

Gchi

有

震過貓王

西維入未啊

西仔唔入比人入啦！！！！！！！！！

些仔半大又派錢

2:0個陣ajax反cup幾多倍

咩爐黎 想入

ice 川迪阿積

咁都驚

ajax贏左波不如打邊爐算

2.x

2倍幾

又GEL 3:3 我會笑

祖11.5s點頂

西維

雲迪碧同22號入未 1人1球跚

阿積士上力呀

ajax唔刷角

你買乜

祖主其他到 派1000

海登刷角未

閪迷踢客場蟲都踢到咁 wtf?

Sev 入多球

有難度

主勝當你贏

C朗做咁多sit up有咩用？

jump ajax 得4c

買盤祖記輸到hihi

唔係channel係gp

ajax

00後先迷朗

上盤撚得西維走緊盤
慘到

拉埋 plx

史特加

我朗係時候收咧了 已經唔夠後生果批黎

祖77777777777777777

西維是但一邊入多粒la

就夠鐘
阿積士入未

格雷刷啦屌你老母

呢兩日D下盤真係不講道理投降了

垃圾蛆都爆角
星期日d波癲到

比勒費爾德win 史特加10.5月
些路迪 -2
ajax -2
西-1

贏撚埋都唔少cls

雷加 川迪震緊

輸緊

閪迷穿撚硬盤了

西2比0 13角派100

10.5s 11.5b 中

Gchii

海登快啲刷角啦

川迪我屌你老母一定要頂撚實

西甲場 2球都派100 10 1

辛特侯遜2cc

ajax nogoal到完場plz

莫斯科打比

Bogo -55555 bogo power ok????

立陶宛咪啱踢lor

ok

阿積士快入波
10分鐘啦

祖停角未屌你老母

Juv落後姐，如果2:1你方佢地唔hea咩

戴球王入返幾球得唔得啊

2:4

2:4準時

頂多陣呀雷加 你走盤都比我贏返注無入球呀

阿積士4:2 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ajax c未

ajax 24

ajax 做乜鳩

24 ajax

通常呢d都11c 完

祖88888888888888888

ajax 2-4

阿積士!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2-4 AJAX

祖8c

算啦

Sev開到大波抽口爆

..............

西加入得唔得

Ajax收錢

阿積士 2.2 cup係咪gel 得啦屌你 cashed!!!!!!!!!!!!!

［img]
29%入球率！

ajax 4:2

西是但一邊入啦

真係讓4球

閪維又閪

真係10分鐘一粒
仲有一粒

走盤日

海22222

gel川迪嗰啲人去哂邊

2:5 派啊 快啦

入呀！！！！！！！！

屌你老母西維爾，我條過關斷你

川迪入返粒OK? 比客其他手足收錢

屌祖11.5s唔撚睇了

一早叫咗大家買定阿積士反cup @2.88

屌你咩川迪

cls 8c
賭仔末日

西維爾真係 入完波 角又無
成隊下體會咁

Tadic ziyech都仲未入
繼續

阿積士 2.22 cup cashed!!!
我貪心d 5:2 啦好嗎

Ajax正氣

-9

西入多粒
Ajax5:2

雷加絕殺啦屌

塞回媽媽的閪了

入呀

奈 支持

Q

BOOM!!!

Lmlm gchi

仲有20分鐘 入多粒不是夢

西入啦屌

屌你老母祖真係

邊個笑我阿記同我出嚟

祖食屎啦，刷你老母

辛特侯遜3cc

西維爾2-0 穿盤再派 快

閪頂撚住呀

真
瀨過野

我手

Ajax 5.5s 慘死

10分鐘一球

川迪衰在太有自信咁早入人兩粒 超級大傻仔

屌你老母比多角啦仆街

ajax 真係

死蛆狗反cup未

北京開大波想抽幫含

叫到佢入呀！！！！！！！西仔

屌埋格雷

垃圾西全守，快d輸埋去

買盤就開角球俾你 有柒用咩

西維3球派1個500

雷加利斯準時追和

早知留錢買西角細

屌你老母
1比1柒佢

祖雲達斯 22

呢隊垃圾係咁

4：2就停手你信唔信

2-2!

3.5cashhhhhhh

咁早入肯定追番 有半場更衣室教練部署

+2都未豬

蛆狗22
角小入貨時間

我地阿記-4照贏

2:2

無咩可能

點

炸你老母

Bomb

西維真係有夠賤種

炸你老母咩

fake 鳩，笑到

川迪+2叫都費撚事叫 比人攻到咁 仲有成20分鐘 轉頭好快又輸多粒

西維比多角

（進球無效）

老女人

Me

閪迷冇時間喇 出絕招啦

cashed!!!!!!!!!

ajax 6/6.5s

西維快入

傻豬一早補曬高水反cup

西刷多隻角

得個2.2

仲係4c
訓先

西維你個柒西 唔入比人入啦

2:0補波蛋 2:4 2:5和味

2.88

閪+4mins

4444444

川迪輸第4球果畫面笑撚左

祖4-2 我奶媽媽屎眼

刷5角入一波ez

仲要扮傷拖時間

真 補哂高水反CUP真係睇住食

閪多角都唔得 正賤種

辛特侯遜4cc

嘩 西被人屌返轉頭

閪維爾

蛆狗唔入比人入啦屌

西甲 荷甲全走水 勁撚到

我唔理 我要角

格雷呀屌你

垃圾西

有角就話姐

閪維爾比人絕殺未

我要波

格雷33333

齊心
3
3
4

1:0FT 10c

雷加頂住丫屌

2:0 15c ft

盤王入未

555555

死蛆狗快

辛特侯遜5cc
無買格雷

等睇亞積士穿盤

川迪驗硬腦

德乙今晚角大有feel了

屌你老母閪維爾 殺我fg 角大

好奇川迪會唔會追和返

達斯上半入一粒先啦

2:0都變到2:5真係戒賭算

求水

ajax 入多粒

西仔 咪撚1比0咁狗西啦

西11完未

垃圾祖

我都係咁話

66666666

Ajax超

屌佢閪隊

比11我啦屌

閪臨尾嚇死人咩

1比1得唔得

蛆狗熱血反cup

西場場贏一球不如去死

希望你戒賭

Sev 11s want gel

咁2:6 係咪唔洗戒

Sit up球王入球未

西20啦

辛特侯遜666

哇屌， 原來仲有注１０。５Ｓ

西維爾守乜春
on9 到震

11

祖12m

西絕殺贏盤ok?

盤王 7成控球 仲未入....

丙朗１２Ｍ！

就10分鐘
阿積士入未

12m!

祖雲點球

真係有熱血反cup

Miss未

Miss

西絕殺角加絕殺入球

蛆2-2

西維降班喇

2-2!

3.5大有啦掛

cup呀

屌補到95

屌你。。。咁都爆１１

Ronaldo

垃圾西維

一早出戴Bar拿既話穿盤9年

4-2我都好開心架啦

西維爾補4 去到96仲有角

KY 9up 11c都中

Sit up ball king

史特加 屌你老母

廢西c朗弱撚住

寶高 係11呀

10.5s 11.5b

11c

補4補撚到6都唔完
買左幾多角大

有條傻鳩買左10.5b 11.5s 緊係爆

仲要var...

10.5s 11.5b*

西維 11c

閪維唔入補咁耐把撚呀

想睇，邊到

補到爆角屌你球證

Bogo power

On99 角細補到爆

比勒

完場

屌你,中三注變得兩注11.5s

完未11.5s 力頂

格雷44444

10.5b 咁都開到 補多兩分鐘 嚇死咩

垃圾西維我dllm

4:3

好彩

球証我dllmch!!!

西維10.5s手足慘死

川迪入返粒 快手客其他啦

又派唔出

咁樣11 角

笑左 c朗幫手護空門

Ajax個場事但比多球啦

Same

比勒搵球中龍啦 屌

蛆比多粒 快

補突左幾多

same到

2分至少

祖狗入夠喇 和氣完場把啦

C朗Good Save

補4 變補7

祖贏到1.5盤就好

平時鬼咁快吹完場 佢老母臭閪

讓和球隊

ajax入多球

單邊角

補4變7
重注角大

你on9 要贏呀

垃圾閪 叫左成場走盤

77777

西甲補多過兩分鐘已經顯示球證買左大

差不多了

88888

搞咩補左咁耐

祖10.5b 有無手足

海登幫手刷啦

Don’t know

阿積士入未

唉 被逼害 斬手指算

球証買左10.5b

川迪goalll

阿積士似3:4

祖記主勝太易了

辛特侯遜8cccc -3

咁都唔入

祖9c

Me ok

祖雲刷多4角啦

入唔切

10.5s 真係Dklm

祖9999

畢包？

比多3角

蛆1more goallll

跟 海登 角呀

2.2x 慘死....

屌 西維 絕殺角 救左命
但補左 祖記 大

快

2.25

我出果陣應該有時間買架喎

我著哂燈....

海登俾角啦

西維領先下半角細雞棚。。。

補時補到有11c為止

祖冇多冇少12c完

10 2 200
500立場

莫巴 海登角 carry me

。

Ahhh

9999

就係佢1-0我先入角細 球證補突咁撚多

辛特侯遜9ccc -2

蛆比多粒

100000

200

辛特侯遜10c -1

2100西甲 做乜封咗盤

蛆記熱血反cup

贏球輸盤我寧願佢輸埋

客其他

史一失就刷

西維10.5S
Ajax 5.5S
史特加[0/-0.5]
祖4.5S

買我對家應該上我樓

仆街 阿積士爆我5.5

阿狗無角陣,角小可all in 了

Ajax整球世界波穿盤口廿

人地都半場10角 海登 格雷 快啲俾角

蛆狗

識賭了
以後每星期淨係落一注
德乙最高水嘅角大

臭閪川迪

海登角呀

痴撚線呀我仲估卡10角半場未到就10角

入未

即場畢爾包第1球

超級重注

牙朗死球carry未

祖記真係一落後就整球12碼比佢地

Thanks

狙遲d入唔得既，依家都唔知補唔補好
買左細波

10 1 100

唔好見賭神買中你又買得中先得架

認真？

狙 開夠12c 黎啦

祖記反勝未

2

AJAX 補6 補到有波入

海登 格雷半場俾多2角

L<M

格雷角呀

祖記咁多罰球都唔識入

100

支持 半8

ajax絕殺

輕鬆
呢場起碼13c

係就好

蛆角大?

格雷11完

蛆狗入多粒

薩斯快啲入多粒

史特加 反CUP 到, 500 10 1

阿積士快啲完

格雷5555555

5c
bogo之力

大世界中低水
狗會高水精選又送錢

狙唔入，早知唔補啦…
睇落似和

ajax 6.5/7s 2倍

屎朗！！！

已經上左天台等2:5即跳

好似有人買細

阿仙奴

中你，留馬會no.

-5555

你up mud 9

牙朗

祖記 有無奇蹟 角大11

祖讓多過一球通常伏 根本隊野入波能力好低 1粒起2粒止 仲要好多時係累番黎罰球

連角12完

格雷66666 唔差在俾多2角 半8

格雷666

派我 幫你出bogo之力

藍絲打前 認真呢

一定

Ajax 快完plz

屌買左川迪懶醒無補飛

海登 刷未

祖雲你咪撚同我贏由9得你失分

海登俾角啦 唔刷角點入波

明明上場唔出c朗出dybala好撚順

祖狗下下鳩射，澳職咁

阿仙奴個陣咁撚怪
完全放棄兩翼

Mon唔切 唯一等下場

祖贏啦 主場金身點會比呢啲垃圾隊破

三場下盤都有 玩9me?

輸少少，好過輸哂
但補完發覺唔入，好心up

需要幫叫嗎

Celtic 又撚 撚完未

買左角大果d含得撚

2-5 AJAX

25

2-5

有冇畢爾包既朋友？

2:5

屌咩2:5

阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士 阿積士

龍格堡會落場

7+

奈！

好多人要派了

阿積屎

AJAX

屌你老母啦川迪

Ajax重注收錢區

川迪手足一齊戒賭啦 咁都有得輸

On 撚9 最尾比人入多粒

德穴 比勒費入波未啊！

包包8.5大？

好撚開心啊屌你老母!!!!!!!!!!!!!

但買到sev 9.5 10.5?

點睇包包角

派me

半場入四球.....

Cls波

阿積士一世球迷

金木又贏幾多

5k -2
2k 2.2 cup

川迪驗腦啦

莊家落左order 再爆角會有行動

有冇人一齊做阿迷

屌你老母放水咁放最後一球

CLS

呢兩注西維開場買

笑死 咁多人要川迪

世紀假波

大，佢中意連刷

畢爾包-14

求祖冰封goal

話左彩你反cup

奈妹我了

好多人抽了

有巴打要戒賭了

no la

最後又係我贏

祖 下一球 快

唔撚賭啦 on9

bogo carry me

跳未